餓撚勿入，2019平安夜大餐

點解唔加大埋要shakeshake粉？

對shark shark冇興趣，薯條有鹽就夠
Btw 呢盒薯條冇味

金拱門

罷食ok?

收皮啦金拱門

樓主eat開shit都要話俾人知

樓豬中国人